# Java #

### Приют животных. ###

Реализовать набор классов для управления приютом для животных. Приют может содержать три типа животных – кошки, собаки, черепахи. Для каждого животного при попадании в приют указывается кличка и определяется возраст, в дальнейшем эти данные не меняются, человек, забирающий животное не может все это изменить.

Доступны следующие операции:

* Поместить в приют.
* Посмотреть всех животных определенного типа, сортированных по кличке в алфавитном порядке.
* Передать человеку животное (определенного типа), находящееся в приюте наибольшее время.
* Передать человеку животное (без указания типа), находящееся приюте наибольшее время.


Для тестирования программы запустить метод main в классе Main.